[ 有圖]香港素顏女神,誰最靓

黃心穎

岑麗香

張曦雯

JANICEMAN

湯洛雯

馮盈盈

李佳芯

鍾欣桐

劉心悠

鄧麗欣

黑鮑落差最少
靚湯最靚

殘體

靓你老母

阿嬌真係冇得輸

眼花，打錯字

有幾個搵埋啲上個世紀影嘅相 點比

ALI & Gill

屌你老母大陸仔

唔用返靚湯滿臉暗瘡嗰張

打錯字...

有撚得打錯既咩
大陸仔

自拍個角度同美左顏 點比

大陸仔=食屎狗

朱千雪最靚

個鼻好似座山
下面有兩條軌道

P哂圖都叫素顏

岑麗臭平時已經唔靚，素顏好似俾蜜蜂針到腫口腫面咁

湯落紋 個張都叫素顏

靓你老母臭閪
仆街死撚返大陸啦
仆街死全家

Ali

第一副嚇親我

黑包無得輸WO

鄧麗欣
點解馮瑩瑩成個高鈞賢咁

Between 靚呀 你老母

第一張明明係我屋企嘅賓賓嬸嬸

馮盈盈真係有無妝都成浸mk味

阿嬌，靚湯同ali
其他送都未必屌

收皮啦大陸狗
打乜撚野錯字呀

屌你老母大陸仔
打你老母臭閪錯字咩
死撚返大陸啦

呀gill素顏都屌打九成化左妝既港女

姓湯嗰個整容啦吓話
以前豬膽鼻鼻頭大到，而家細咗勁多

化晒莊就一定啦

Stephy 果張都叫素顏？

Show Blocked User - 光之練金術師

徍芯正撚到

屌你老母死大陸狗
上你個百度啦

第一張明明係蔡一智

屌你老母 死返上大陸啦

你老母最靚

本體

條5毛狗一早入左list啦

樓主你隻支那老母係雞
雜交之後生埋你呢條垃圾支種
我建議你快啲死

死開啦支那狗
你根本就平時打開支狗字, 正所謂潛移默化
所以你先會打支狗字, 唔好賴打錯
又唔見我會打錯支狗字/5P字?

自己係大陸仔又唔敢認 正宗賣國食屎狗 仲要狡辯話打錯字 咪撚侮辱人類智慧啦元素週期表廢柴 係咪俾孔雀石綠塞撚住左個豬閪腦呀支那殘種狗

呢個先係素顏囉好無

中大email

樓主老母最靓

用「誰」而唔係「邊個」都知咩事啦
扮乜鳩呀死大陸仔

佢成個樣唔同哂，但又講唔出exactly 邊度

最尾嗰張係咪張敬軒黎

話香港多靚女果d真係得啖笑
化哂妝實靚格

湯x文果張擺明唔係素顔

曾樂瞳

呀嬌最靚
佢五官係咁多個最完美

樓豬露支那底了

Stephy

台妹日本妹咪又係靠化妝，成日吹捧佢地咪又係得啖笑隔離飯香。

眼袋打咗透明質酸個面飽滿晒

屌你個老未，連登出post用殘體！？

黃心穎個張好似DO姐

( Show Blocked User - 光之練金術師 )

我都唔明上面得個屌字有乜用 直接block啦

大陸仔
先唔計你個靚字
香港人正常都會問”邊個最靚”而唔係”誰最靚”啦下話
扮唔到架啦因爲你由心就係個大陸仔
認左佢啦五毛

正常香港人點打都唔會打錯簡體啦 On撚鳩 Block

湯都唔係素，ali仲p埋圖

咪就係 露撚哂底仲扮野 企開d啦屌你老母

教精左佢啦

望一眼 個腦自己砌咗張相出嚟

呢個case阿嬌贏晒

靚湯

賓穎